大家唔好再食午餐肉，小心身體

長城牌，梅林牌個d, 心撚照喇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳